[警世] 荷蘭叻: 民調你都信!

首先容我禮貌地屌曬班標題撚

落正題
我唔會話係民意逆轉
但係手足唔係condom
佢地犧牲爭返黎既支線任務勝利
我地唔可以敗曬佢

睇返六月至今
令市民憤怒既最明顯係警暴
我地冇嬴過，只係對方自爆失分

所以當我地輕敵，
班狗唔做野先至係最危險既時候
民意係浮動既，區選證明香港人有道德之餘仲好有同情心

大家覺得會唔會有左交D斯德哥爾摩症候群發作
開始同情班狗?
我可以答你:大有人在

大家咁辛苦黎到season 2，我都希望見到煲底大團圓
希望手足可以繼續不割席，不分化，be water，be humble!

聽日見!

D 狗好可憐 又要食地溝油

你地撚狗講粗口好過份啊

D狗都係打分工啫

其實兩邊都有錯 唔可以淨係話狗衰架喎

大家睇清楚民調的時間點。係比較緊10月同11月呀! 中間民意下跌少少, 估計係因為黎明行動呀!

而民意下跌少少之影響已經在區議會選舉反映出來。

呢d已經被市場消化之舊資訊,仲去反芻？立場記者下次唔好俾人利用啦！！！！